{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리민물장어"
    },
    "text": "当淡水ウナギは龍仁市器興区に位置するうなぎ専門店で、店舗は広くきれいに整理されています。 ここで主に販売されているメインメニューは堅炭焼きで、ランチタイムにはウナギ焼き定食で楽しめます。 うなぎは店内で焼き続けますが、換気設備が整っているので煙で不便を感じません。 入った瞬間、お膳立てが提供され、必要なおかずはセルフバーで無制限に提供されます。 この時に提供されるおかずはとてもすっきりしておいしいです。 特に、この食堂はオープンキッチンなので、食事中に調理過程をすべて見られるという長所があります。 周辺には器興湖と龍仁漕艇競技場があり、家族連れの後の食事場所として適しており、駐車スペースも豊富で便利に利用できます。 食事の後は龍仁漕艇競技場のトゥルレキルを散歩するのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "淡水ウナギはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "淡水ウナギは龍仁市器興区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューは堅炭焼きです。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムには何が楽しめますか？",
            "answer": "ランチタイムにはウナギ焼き定食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お店の換気設備は整っていますか？",
            "answer": "はい、お店の換気設備は整っています。"
        },
        {
            "question": "おかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "おかずはセルフバーで無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "提供されるおかずはすっきりしておいしいです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂はオープンキッチンであり、食事中に調理過程をすべて見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には器興湖と龍仁漕艇競技場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "食事の後におすすめの散歩スポットはありますか？",
            "answer": "食事の後は龍仁漕艇競技場のトゥルレキルを散歩するのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 297
    }
}